［政治智慧0］你30日公布結果，總辭就話落支共面啫，如果宣布留任即係算點？俾港共既國慶賀禮？

去留議會︱料9.30公佈民調結果 昨首日隨機抽樣訪問339人 佔整體樣本14%

負責民調的香港民研主席鍾庭耀表示，民調首天成功訪問共339名巿民，當中117個為固網電話訪問，222個來自手提電話，目標是在8日內成功訪問2,400名巿民。他估計下周二（29日）晚上即能完成調查報告，再由民主派於下周三早上召開記者會公佈。

點解有琼子之流保皇開始屌飯民唔應該跟民調
就係怕30日公佈，搶咗十一既鋒頭

如果你班人宣布留任
係咪應該同時公布新一輪既抗爭行動？
Eg點解唔宣布JR緊急法？
JR警察通例打壓新聞自由？